人大亂過一地兩檢, 已經係100%一國一制

單係亂改香港領域, 已經係違反英中聯合聲明啦

一、中華人民共和國政府聲明：收回香港地區（包括香港島、九龍和“新界”，以下稱香港）是全中國人民的共同願望，中華人民共和國政府決定於１９９７年７月１日對香港恢復行使主權。
二、聯合王國政府聲明：聯合王國政府於１９９７年７月１日將香港交還給中華人民共和國。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

即係話, "香港地區"係講緊1997前英治嘅香港地方. 而家亂咁cut 走一部分, 再行中國法律. 根本就係違反聯合聲明

其實早幾年已經預咗係咁

問題係圍住中英聯合聲明有乜我哋可以做

（三）香港特別行政區享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。現行的法律基本不變。
-----------------------------
"香港特別行政區"即係"講緊1997前英治嘅香港地方". 而唔係"1997前英治嘅香港地方" cut 撚咗唔知邊忽. cut 得一忽, 點信你中國政府唔會cut 完又cut?

寫信去申訴吓. 仲要cc 埋畀英國外交部同埋EU 議會

人哋理唔理你一回事, 自己搵咗人先.

Hong Kong Watch: "This is yet another nail in the coffin of Hong Kong's autonomy, yet another example of the erosion of "one country, two systems", yet another threat to the basic freedoms guaranteed to Hong Kong people under the Basic Law," said Benedict Rogers, Chair of Hong Kong Watch. "The international community should speak out and stand up for Hong Kong's autonomy and freedoms before they completely disappear".

//Critics say the “co-location” arrangement, also known as “one land, two checks” in Chinese, sets a dangerous precedent as it violates the city’s mini-constitution, the Basic Law, in which article 18 explicitly states national laws, with a few exceptions, do not apply in Hong Kong. //

係咪應該攪埋online petition?

呢個時候一定係搵英國幫拖

寫信去會有用好多. 如果人哋要出手做嘢的話,呢啲就會變成written evidence.

哂氣啦， 今日第一日知？

繼續炒股炒樓算啦

正解. 單睇英國本身雖然廢, 但佢係國際要喺香港著力嘅支點. 尤其而家歐盟同美國對住中國都開始轉緊風向. 睇吓我哋可唔可以順住國際風勢做少少嘢啦

外國做野的話
起碼班港奸可以同我地一齊仆街

其實鬧香港人唔出黎
不如話香港人已經絕望

同埋一國兩制不嬲都係慌言
由臨立會開始已經係

同支那野西講道理嘥鳩氣

身為最鐘意睇人仆街既香港人
最緊要係迫到英美制裁林奠

睇運氣啦. 但運氣唔會自己送上門. 我哋點都要盡量製造藉口畀西方國家介入

所謂50年不變
20年已經完全步入一國一制
只不過唔會口頭上承認變左一制,
咁D人就會幻想而家仲係兩制,
但係生活方式上逐漸支那化
民主 人權 法治 自由 全面大倒退 越縮越窄
尚有一點自由, 支共唔會即刻斷香港網絡資訊,限制言論,
而係灌輸果套一大統意識 中国邏輯 令人自我審查 已經夠玩死班蠢人

所以唔再同中國講道理, 而係喺對抗嘅同時, 嘗試出去搵幫手.

所以我哋先要喺外國出聲

香港回歸20年 歐盟譴責中共干涉過多

佢哋已經視法律如無物，但你仲紳士式同佢玩文字講聯合聲明，俾你搵到又點?
成班法律專家俾晒證據話咗一地兩檢喺違返基本法，又如何?
一係投降，一係武力反抗。
再唔係就等中共倒台。

12. Gao Yan; DOB April 1963; nationality, China

我哋點都要盡量製造藉口畀西方國家介入

親中賣港賊JR

文字遊戲點會係同中國呢個野蠻帝國玩?
但同西方國家就係咁玩嘛

歐盟公布市場扭曲報告 第一個國家就點名中國

出版時間：2017/12/21 01:00

美國防部：維持美國能力抗拒可能傷害台灣的脅迫
2017-12-21 06:42

之前咪搞過係英國法院挑戰英中聯合聲明既官司囉 個陣重揾埋mp幫手 , 結果呢？？比人當鬼當傻仔笑 , 最後人證唔夠被迫 close file , 依家係英國已經有曬案例以後都唔駛再搞 , 今時今日咁既局面完全係支港人自己攞黎 , 乖乖認命做中國人啦你地班支港人

點解我要回答親中賣港賊JR你呢個問題? 第一: 你又唔係問我.
第二, 我並唔認為你問緊嘅人成包括我

12月19日 22:34 ·
【何志平涉行賄案 美國排期明年1月提堂】

12月19日 06:09 ·
【特朗普稱中國為其戰略競爭對手】

特朗普倡限中國學生留學防竊知識產權 留美陸生上學年破35萬創歷史新高
2017-12-19 12:43

依家習近平要行帝制
所以已經唔介意光明正大同你講依家要行一國一制

中國“尖實力”無孔不入經濟學人呼籲西方團結抵抗
發表時間 18-12-2017

所以我哋都需要唔介意光明正大搵西方國家幫手

或者我表達得唔好
無錯，法律界應該集中去向西方發表香港情況，進行司法覆核嘅更“激進”行動。
因為已經搵咗出嚟嘅，其實已經好足夠，再專注去搵多一兩點出嚟已經無乜實際義意到浪費咗時間。

日英插手印太 關切陸海洋活動
2017年12月16日

agggg
當然我覺得我哋普通人都可以寫吓信去. 鍵盤戰士應該盡返鍵盤戰士嘅責任嘛

親中賣港賊JR 你話係就係? 理據?

因人廢言？人身攻擊？
利申：習近平仆街死

川普簽國防授權法 美台軍艦互停列國會意見
2017-12-13 15:00

違反又點？英國佬再黎鴉片戰爭？

JR 親中係事實陳述
而點解親中就係賣港, 呢度有提供過理據. 所以你所講嘅並唔成立

英政壇成立組織監察港人權
2017年12月13日

單係英國嘅國力就當然皮已收啦.
問題係而家成個西方世界點睇中國先

咁算唔算「因人廢言」？

唔駛等而加
主權交接之後香港版土已經變左

香港(中國)

香港(英國)

訴諸人身謬誤（英語：ad hominem fallacy），指藉由與當前論題無關之個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據

訴諸人身又稱作「對人不對事」、「因人廢言」或「因人設事」、「以人廢言」。
我無做紅字, 搞清楚

地產霸權方面差過中國

多用qr code以貢獻祖国

上次好似中國條口交官先話一國兩制已經係歷史 佢擺明唔撚守約，你吹尻佢脹咩

仗呢, 我相信就唔會打嘅
trade war 呢. 就已經開始咗啦

歐盟三大機構一致同意加強反制中國鋼鐵產品傾銷
發表時間 03-10-2017

中國咪市場一個，西方最鐘意既野。
中國唔係北韓，制裁只會西方自己都死

梗係中共出兵打人地先啦
中共唔開火 人地點還拖

日本發明

Sam Dastyari: Australian senator to quit after China scrutiny
12 December 2017

西方最鐘意既野? 你坐咗幾耐?

龍門任佢搬
你拎中英聯合聲明出黎講，佢就會話其實一早就俾彭定康既改組立法局breach左，所以現時既一國兩制係中方單方面給予香港

彭定康 點breach?
鳩up就得

睇完全文都搵唔到breach 邊條

報道指德拒售MP5衝鋒槍予港警
2017年11月17日

而家先知
天真嬌？

邊度話"而家先知"? 一早知而家再講多次得唔得?

洗撚起兵咩
你上頭家人財產全部係美國

巴打有無興趣組黨？

Allowing Hong Kong people to govern themselves would be a "very unfriendly act," premier Zhou Enlai reportedly told British officials in 1958. Another Chinese official in 1960 threatened potential invasion if the UK attempted to introduce greater democracy to the colony.

自己寫咗信先啦

真係到喺香港唔玩得facebook班港豬就會識醒 識後悔想當年做藍絲屌柒班黃絲

班藍絲點會後悔，到時走得既都走左
唔走得既轉玩微博同你講微博很好用啦

有道理！ 好想走呀～～ 但走唔到 等死

好似依家咁本土派散修修，做咩都唔會有迥響，我地需要的係一個領袖。

食完飯會開始寫

等支共倒台蹝氣
支蛆仲衰過奴隸

奴隸會憎奴隸主，主蛆會以身為奴隸為榮

先唔好諗走唔走到，寫咗信再算
第一步做咗先

明知未有證人都仲入稟？
等人close file?

DNLM 共產黨

真係傻仔黎，政治咁撚易玩咩。

無證人>照入稟>無證人close file>有案例>以後唔洗再搞
我有無理解錯，咁唔係鬼係咩

只怪廿年前大家太天真 覺得共產黨會守合約精神

柒左仲要大大聲屌人，按軍法應該推出去斬。

唔好迷信"合則強大"啦, 有時be water 都唔差嘅

無錯
鍵盤戰士做咗鍵盤戰士應該做嘅嘢先

【中加元首會面不歡而散】
12月8日 06:09
加拿大總理杜魯多結束訪華行程。有加拿大傳媒披露，杜魯多此行跟中方鬧不愉快，無法達成中加自由貿易協定。
杜魯多希望在開放自由貿易協定內容上，可以納入包括勞工、性別以及環保等要素，但沒有得到中方答應，杜魯多甚至向加拿大媒體透露，他跟李克強提到人權問題後，隨即受到冷待，致已經談了兩年的貿易協議再次不歡而散。
內地維權人士胡佳認為，中國對內、對外都在進行人權戰爭，而中國經濟實力增強，人權外交屢屢碰壁亦是必然。

11 Dec 2017 - 10:35am
【譚保講普通話表明不向中國屈服】
澳大利亞人民站起來 vs 中國人民站起來。總理譚保罕有地用普通話表明，決心對抗中國政府干預澳洲內政。

China's financial system harbours large risks, says IMF
7 December 2017

轉口越南都走唔甩！美國懲罰性關稅打沉鋼鐵商品股
2017年12月06日

美國商務部宣布，對由越南進口，使用中國基材的耐蝕鋼產品徵199.43%反傾稅及39.05%反補貼稅，冷軋鋼產品則徵265.79%反傾銷稅及265.44%反補貼稅。美商務部稱中國鋼材經越南出口到美國，以規避美國針對中國的懲罰性關稅。

等睇有人話中英聯會聲明無香港人份
要廢除中英聯會聲明同基本法
要求獨立

美國制裁武漢企業向北韓伊朗售武 被質疑無視母公司直屬中國國務院
2017-12-5 17:16

唔一定要咁做. 其中一個可以做嘅, 係叫其中一個締約國-英國, 宣佈中國已經serious breached Joint Declaration. 所以點解最好大家都寫吓信去陳情

居加港人撰公開信促杜魯多停與中共商自由貿易協議｜特約轉載
2017-12-5

西方企業幾時唔鐘意？
你以為政府控制企業，定企業控制政府？

鄰國紛紛退出中國項目，一帶一路嚴重受挫
2017年12月5
殘體慎入:

寫信都支持嘅

你無證據比人都好難叫人幫你

由"西方"收窄去"西方企業"
而且無論企業又好政府又好, 你估人哋睇唔到中國走緊下坡?

無錯. 想人救, 首先你要叫救命. 到人哋想出手時都出師有名

04/12/2017
美稅改外溢效應 中港審慎應對

(節錄) 這有利美企將停泊在海外的2.6萬億美元現金回流，帶動新投資，創造更多職位，還可能令美元升值，資金追逐美元資產，亦有利推升美股。

稅改一旦落實，令美國投資環境變得吸引，迫使其他國家或跟隨減稅，對中國造成的壓力尤大。中國企業稅率是25%，但還要繳付最高達17%增值稅，以及五花八門費用，令企業稅負很重。稅改令一些專外銷產品到美國的中國大企業、或原本想到中國投資的外資，可能考慮將生產綫搬到美國，造成職位流失。

北京清低端 民工子弟學校被迫令清拆

【Now新聞台】這天是聖誕節，小朋友與老師一起和聖誕老人慶祝，但這個聖誕可能是他們一起度過的最後一個。

這間黃庄幼兒園連同旁邊的黃庄小學及黃庄初中，是一間民工子弟學校。校方個多月前突然接獲教委通知，要求學校下月停辦，下學年的收生計劃都被叫停，校園面臨清拆。

學校要拆，就連已簽訂的20年租約都可以提前八年解約，理由是市政府要展開疏解整治專項行動，不符合規條的建築都要拆。

學校是石景山區唯一的民工子弟學校，就讀的1900多名學生幾乎都是外來農民工的孩子，全部都要走。

學校有約130名老師，潘老師與這裏大部分人一樣都是外來人口，他批評政府近年以各種理由，接二連三打壓民工子弟學校。

校方早前罕有發出公開信，批評當局的做法不負責任，潘老師也批評當局為驅趕農民工等低端人口，連教育都犧牲。

有老師決定在寒假期間免費為學生補習，爭取時間教導學生。

為保護校園，校方計劃進行抗爭，除了透過傳媒力量希望向政府施壓，亦打算上訪，希望中央政府都聽到他們的反對聲音，收回拆遷命令。

紅字就係一國兩制最後既結果
到時大家住緊既樓 話冇就冇
就係咁簡單

一人一信

美中經濟對話停擺
2017年12月1
殘體慎入:

唔洗多, 單係一個12月, 已經唔少新聞, 無論政治定經濟, 係睇到成個西方世界對中國個態度係點.

十分多謝各位對BNO 的意見及留言。HKCPForum 現在正式展開BNO 平權工作。收集不同方案。與國會上下議院議員討論，及與政府及外交部聯絡。歡迎大家email 本會[url]HKCPForum@gmail.com[/url]
（對不起，我們只懂英語）

平心而論...你叫西方國家為左香港人既人權唔同中國做生意...應該無人會理

利申：非五毛

邊個覺得係"叫西方國家為左香港人既人權唔同中國做生意"???
而家反而係趁西方國家覺得中國無論政治上同經濟上, 都唔跟大圍遊戲規則玩，想制止中國之際, 睇吓香港有無得趁勢令西方國家用吓香港做其中一個對中國嘅著力點, 等香港唔好畀中國玩得咁死啫

唔差的點解我哋連泛民都未打贏？點解社會無人討論你的提議？

點解一定要"打贏泛民", 香港個議會仲有咩作用?

咁我人微言輕一回事, 你製造一個大target 出嚟, 咪等中國更容易擊散你.
點解唔試吓個人身份向外求援?

咁呢個世界, 有人早醒有人遲醒.
咁如果係遲醒嘅人, 而家肯出吓聲的話, 都唔係壞事嚟嘅

無錯, 就算寫幾句都好過無

所以最少我哋要畀外國知道香港發生緊咩事.

香港真係玩完，可以走就走，想走又唔捨得屋企人

人哋點做一回事, 自己點都要出咗聲先.

so? 咁香港人就唔應該keep 住出聲?

英解密文件揭中方曾將新機場及政改拉上關係 嘗試挑動社會反對港督

英國國家檔案局近日解封一批和香港有關的文件，顯示中國曾嘗試以興建赤鱲角機場影響香港的政制改革，甚至令社會針對末代港督彭定康。

《南華早報》報道指，英國曾於1992年7月派出「首相私人特使」往北京討論赤鱲角機場興建問題。會議記錄顯示，據知中方反對「需要時注資（callable equity）」的做法，更有人指中國政府「嘗試將機場和行政會議組成及立法會直選議席數目拉上關係」，呼籲彭定康在行動前考慮清楚。

英國外交部長於同年12月在一場會議中表示，北京對彭定康的政改方案清楚表示反對，而且拒絕接受彭定康提議的討論。文件稱，「他們（中方）的反對現已進入一個好鬥（belligerent）的狀態，而且嘗試挑起香港對港督的反對意見（stir up opinion in Hong Kong against the governor），做法不能接受」。不過會議記錄亦顯示，避免事件餘波影響整體中英關係十分重要。

除此之外，英方亦認為「和友好及富影響力的政府談及香港的利益，並以此將香港問題國際化會有幫助」。文件指港督曾和日本政府溝通，相信私下會對北京帶來影響。